一句講曬，每星期一區，唔好分散曬啲人

以前明明好地地，旺角就旺角，沙田就沙田
每星期一區，大家可以聚到一齊，點都團結啲
依家個個星期十八區，勇武戰力分散左
好多勇武都比人拉
和理非一聽到有人叫跑，就起勢跑
勇武無支援就會比人拉
和理非跑唔郁又比人拉
不如去番每星期上街，聚番埋啲人先咪仲實際
好多人都未覺醒或者開始攰，就唔會再開花
人數小左一定輸

推到佢仆街

推

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

原意係方便街坊攻防不受交通限制

最後變左到到都唔夠人

黨鐵未歸邊就啱, 但而家黨鐵話封就封, 人越多越集中就越危險越多人俾黑警捉